【復仇者聯盟4】上映當日大量拋售戲飛 賣家原價轉讓止蝕離場

萬眾期待的《復仇者聯盟4》已經上映，全城都陷入「劇透死全家」的恐慌，所以睇電影要趁早，有不少人想趕頭班車，睇完可以避過劇透的危機。所以有人看中這點，就連戲飛都炒，一張普通2D戲飛曾炒至700元！

不過戲迷要睇電影的方法有很多，未必一定要用助長黃牛的方法。

因此《復仇者聯盟4》上映當日，有很多賣家的賺錢大計不果，導致要低價拋售戲票，不求賺錢，只求放飛。

亦有觀眾因為系統出錯、買多飛而要急放，可惜未有人認投。

戲飛都炒

抵撚死

系統出錯都講得出
炒家真係無撚腦

系統出錯 搵鬼信

買多左、朋友突然去唔到

預佢上映半年架啦

咁多間戲院，真係有心睇點會買唔到

咁岩朋友個老婆生左/屋企個工人病左
有個客臨時調左時間見面去唔到

唔明點解有得炒

利申 今日先去買都有得睇

港豬以前咩都有得炒

俾我就應承啲賣家 買哂到 約係臨睇前一兩個鐘交收
到時再走佢數 等佢得番張廢紙

戲飛都炒 我屌你老母

黃牛黨從古代開始都有啦支那賤種劣等基因不意外

係人都知戲院好易加場,炒條春

咩都炒又唔用個閪腦諗吓

香港邊炒到呀on9
美國就話啫 去個戲院都兩個鐘
香港呢間睇唔到咪下間
呢段時間睇唔到等15分鐘咪有位
都on9

This is china

以前都會咁樣恥笑人
但當真係發生喺你身上就唔同講法
試過睇演唱會前夕屋企人過身 臨時去唔到
張飛想放都難放

屋企人死左仲諗住張飛把撚呀

屋企人死都要放飛先

最後俾咗人 都無心情搞呢啲野
我意思係笑過人之後
點知原來現實會真係發生
有人真係會屋企有事而去唔到

屌你老母戲飛都炒
黃牛比起劇透更加應該死全家
而家蝕到仆街抵撚死

你都On9
真係有事發生我理撚得張飛啦
低能仔

香港咁細咁多戲院
套戲仲要咁撚多場
仲要起碼出足一個月有多
供永遠大過求
邊個天才諗到炒戲飛

上足*

抵佢仆街闔家產啦

洗唔洗講到咁

幼稚園訂多左成場飛

諗起之前話幼稚園活動 取消所以有30張戲飛可以放條撚樣

有咩好炒
係多咗人買但係有啲院都有位

成班on9黃牛狗 抵撚死啦傻鳩弱智狗

幾條院線見到套野咁賣得，一定會加場架啦，你估戲院有錢唔賺咩，真係傻仔黎。

我真係恭喜你啊

屋企人過身仲掛住嗰一千幾百
完全睇得出個係講緊張飛
唔係個人

炒飛個啲驗下腦 套戲未上都知收得 供應實會夠
仲有真係咁多需求 戲院都識加場

抵死

strong hold 呀各位炒飛師 升硬

本多終勝
係班炒家買唔起首日全部戲飛姐

on撚鳩

奇貨可居

唔好咁啦，我都試過
嚮戲院門口企左好耐先搵到人買
不過果日係我隻貓大病

原價點叫蝕??

睇唔會自然會去睇流出版

真係傷心個陣根本計唔到數，一千幾百點會提得起勁放飛。

仲有精神同時間放飛，傷心極有限

電影可以無限加場都炒

愈描愈黑

究竟有幾弱智先會覺得炒得起

末日輪

幾好喎 約喺距離間戲院好遠嘅地方交收

相信買得飛睇戲都唔會窮到差一百幾十開飯

屋企人過身居然仲會擔心個一百幾十

大貪咪仆街囉，hold少少，放唔出就同自己友睇咪得

戲飛點炒
全港幾多間戲院呀
分分鐘仲要上成個月炒飛都用下腦

死人仲有心機放飛呀

大把同事肯原價買飛

係要賺埋死人財，搵鬼幫你咩

貓大病仲企好耐戲院

一百貴過隻貓

所以話賣黃牛飛既唔方好人

理撚得佢咩理由，死人死貓都要賺
唔賺都好，唔好蝕

咁撚等錢洗試下寫個牌去乞啦
好過你放幾張爛鬼飛

至少Demand and supply都應該學過掛

有人炒紀念飛

痴撚線社會唔講而家啦，以前有幾多隻黃牛係靠炒飛搵到食呀，唔好睇咁多戲

雖然尋日已經睇左 但都忍唔撚住要講
抵撚死啦你班炒飛既仆街冚家剷 我咒你地祖宗十八代世世冇得投胎永不超生兼死全家呀！！！

以為炒廚師腸

沈大師炒飛仆左街未？

我唔記得邊到睇， A4 第一日total 有11xx 場... 上半個月 都14萬場... 咁都覺得炒得起，
三個字講晒: 注定窮

今日都1064 場... 放煙花for 黃牛

原價都叫蝕讓 同香港d仆街老闆一樣
賺少左=蝕

叫戲飛冇人炒果批人係邊?

傻啦 美國一間戲院成廿間房放映
間間都大過香港 人口密度又少過香港

供應大過需求你點炒

啲櫈又大又軟又舒服 有掣可以挨後 托起對腳瞓響樹睇

炒飛 死全家